返完hkcc收生，你問我答

11分 business聽日先知結果 是否皮已收

LM

上年hs walk in 5條3

樓豬讀咩？
今日walkin嘅人多唔多？

我想知Psychology 邊到上

巴打，Health Studies有冇伏？升U率高唔高？

準備超收幾多人

Psychology係hhb上

hhb

呢科伏唔伏

英文2 數學4 化學物理中文都系3 best5 15分 入Engine Asso穩唔穩陣架 聽日先知結果好驚

我淨係知啲女好撚正

如果英文得2 就要勤力啲

13分 英文3 報左hs但隔離po話收分高 今日walk in就話等通知 第2擺左engine 13分收唔收

哞屌 我中英都失手 得3

伏唔伏就見人見智 不過讀呢科你英文要有番咁上下
因為呢科啲人都好勁
Workload都唔太多（淨係year one ）
另外呢科係考你背野 有好多theory stage要記
不過啲lecturer都幾好 你肯問佢地一定會答

有4 ok ma?

夠啦，英文有3 正正常常咁讀就得
因為都幾多係得2
利申：socsci NS, 英文lv 2

我淨係報咗HKCC 唔收真係玩完 今年收生高啲？

Ok 不過都要認真讀，有4已經贏左好多人

易入U?

朋友 我都入左Hkcc Psychology
相認 ？

今日engine係咪過左2點之後就要等聽日先有消息?

20分 唔係今年考生 之前讀過一個sem
私人原因退佐學 今年報番hkcc 會唔會唔收？

唔會 有錢賺 你分又唔低就收

今日報的話最快係咪聽日知?
唔收我就要報city

師兄我英文4,唔驚

點睇hdme?

不過香港機械工程好似麻麻

巴打 係我
我中文今年level 1
出年大概要幾多分gpa 入senior entry

準備ocamp 去奶腳未

高峰期有幾多人聚集係HKCC?

Engine type

323431(BAFS Chem)有讀Apl
Eapp 報左Hkcc HS/marketing/business management

邊個機會大

佢話聽日2點睇結果
依家登入見到係pending 係咪即係無機?

111SC綠紙
數學1咗 24146 好擔心

仆街了cc俾咗呢科offer我
升u是咪冇機

即係點 即係計埋今日申請果批 已經收完？

頂 好後悔上年有offer唔讀
而家爆了

16分夠唔夠入中文

做HELPER 有冇錢收

我本身有hkcc 機械工程既offer 但我無要到同咗佢講要轉工商管理 因為我bafs有3 但我best 5得12分 佢話13號等收sms 其實機會大唔大

想問巴打呢科嚟講就算升唔到u
出路搵工嘅話ok嘛

同學，9月見啦，我都後悔無揀asso engine

轉到offer嘅機會大唔大

Pr —-> social science ( sociology and culture)

best5 20分 報左 8C110-CLL，AA，PR
仲未有offer

有無方法轉到offer
拎左bba offer想轉social science

唔係香港
想報cc ns
而家讀緊hkcc it
有冇計
15先返到
係咪已經冇offer

巴打遲d有2個lihkg account

想揀it 12分收唔收？

灰鳩咗
多謝巴打

中英通3數2 elective 1左有冇機會入？我10am到

聽日仲有無得walkin

舊登個mail都未開 其實係有三個

聽日仲有冇得報hs

Other qualification報hkcc 話4號有結果到依家話要聽日之後先有結果 咁其實係咪都可以講收皮？（marketing）

有，開9半

推

Ching唔好miss左我果條

ching唔覆

唔好miss
我聽日walk in報埋social science ok?

Ching 坐邊區

佢叫我搵ns leader
之後ns leaders 自動回覆叫我搵副leader
之後副leader話自己去到18號先on完duty

你要去ug唔知邊間房問 唔好經一般程序

屌你假腸

試下搵政府工做警犬入境處嗰啲都可以
我都頹咗

thx

17分，想一年升番kongU engin，gpa應該要幾多，難唔難，唔該巴打

利申：中文2數4phy4

聽日先去見嘅話黎唔黎得切

今日HS walk in 佢話聽日先有offer
是咪正常

點解我上年報即刻收
今年要等聽日？
求覆

收咗又報？

如果係商科嘅話

求搭

2017 我2018再讀

Helper係理大學生？

push 有冇好心人可以解答

想問下hkcc it呢科點
有Offer今日仲留埋位 又諗唔到轉咩科好 因為都唔知自己想點

係一大

Business management

比完5000留位費之後有jupas offer係咪可以全額退返？

唔答驚自爆

N展有咩assignment 同project要做

難啲wo
你冇conditional offer?

bba offer轉到social science offer?

原來cc位都爭得咁辛苦

sw呢科係

唔好miss我啊ching

你係conditional offer定點

hku大把女啦

睇佢學費仲貴過asso

如果business mkt senior entry想入poly city
Gpa 要幾多
Thx 巴打

一齊努力啦，今次再唔認真就無架啦

巴打 HKCC SC同NS 邊科好D

邊樣升U會易D

係咪得番聽日walk in

Push

Sc頹頹地，睇文打文打到仆街

求答啊ching

有offer仲可以報？

聽日walkin洗唔洗帶近照?

今日in左hkcc science asso 335333 bio hmsc
有冇機？同埋駁返上u啲programme係咪上hkcc個網到有寫個啲都有機會？如果我聽日再去報hs得唔得？ thanks

放榜前有in adv design 但係冇收
聽日上網公佈收唔收
B5 19分 英文2左 聽日有冇機會？

中英2左 B5得14 報左business account 有冇機？
求答ching

唔記得咗人數
但好似蘋果日報有講

弓喜

哇 竟然大駕光臨

另邊廂，八大轄下自資營辦的社區學院收生相對平穩，浸大、港大轄下社區學院雖收生不足，但實際收生人數較預期僅少約14%。至於理大及轄下的兩所社區學院，總收生人數更「逆市」上升，由原定收約6,000人，最終取錄7,220人，增幅主要來自副學位新生，原定取錄4,200名副學位新生，最終卻收了5,800人。

By Apple daily

過左時間啦

一早追蹤咗你
me廢j牙

唔讀phy2 影響大唔大
你cluster 4 讀咩？

今年保守估計應該有6000個

原來hkcc16年曾經蝕左6800萬

咩科先
社科理科商科文科都唔同

大致來講都係讀返啲你個科唔會讀到嘅嘢

即係例如你讀理科你會可能走去讀心理或者社會學

小弟想問下即埸walk in可以收到offer條件係咩？
見好多fd 14-5分walk in都有offer收
諗緊聽日搏唔搏好
求樓主幫下手解答

想問下 Hospitality Management 伏唔伏
想轉offer 過黎HM

睇黎要開新ac重生先得

報咗helper無請
係咪淨係請year 2

入u必讀phy2 Kenneth世界第一

加油

sorry 巴打我講得唔清楚 我意思係呢條link入面 係咪AS個項有頂帽既programme 我就可以靠science asso升上去個啲programme ? 感激

想睇下fd子開咩膠post都唔得

求答

n展wk定hhb上

你想入咩programme

Bba ns邊區上？
注意？

Hhb

上年中英3，best 5 17分
hea讀咗一年讀屎，今日再報過，會唔會收？

biotech nursing 個類

咁你加油

Bio

本來話收咗，之後打黎話我唔可以揀翻上年果科，收翻我個offer叫我等消息，點睇，唔收就無書讀。。

咁如果我揀mkt walk in機會大唔大
Best 5 16分

我宜家有hku space science asso offer 如果聽日有埋hkcc offer 咁應該要邊個好？

唔知
係hkcc post問實話hkcc好

之前in過health studies 有修bio英文有2 13分
有冇得諗？

19分中文大機不？中文難唔難讀？

基本上大科2點打後先到hall嘅都可以收皮
叫你返屋企等消息姐係呃你百五蚊

上年全部英文有3以上 但中文就有2

300幾個學生 得百零個 甚至唔過百嘅人升得返UGC 自己諗
利申：岸已上

應該唔關事，前排打去問真係有規定唔可以揀翻上年果科，佢話退學再入就得。但原來要sem2未完就退，我今日先退 唉，覺得唔關事不過都好驚

好似要收番百幾蚊手續費

想問bc中英傳意會考普通話拼音？
會不會成日都考 定其實只係一兩個test
如果而家學吓先 跟唔跟得上個難度
我自己冇普通話底...

講真CC Sci升返上UGC 大機會過Space
就算你上唔到三大，PolyU年年都收幾多CC既人

利申: UST

有bio應該ok

無知一間 8C118大唔大機會入返U
大概有幾多%人 今日派左offer

你會讀一科叫 普通話，要考拼音。
考試考，測驗測。

商科文科
奧運

理科/社科
黃埔

飛機工程
本部校園

除咗抵死都冇乜嘢好講
俾多年機會都唔珍惜 你都係出嚟揾工算啦

多謝師兄 希望如你所言啦
Btw師兄知唔知cccu health studies伏嗎？
如果真係冇cc就要去cccu了

Advertising design 有冇伏

一科大約收幾多人

佢話聽日就聽日啦
唔好咁心急

加油
利申SC

細嘅科目 聽講過50人都冇
大嗰啲可以接近千幾個

好撚多靚女

如果想入U 記住咪貪可以喺本校讀而去揀飛機 已有中同p咗k(雖然佢啲數都係一般般)

有咩熱門科

今日勁多人報果啲

N展收爆咗 咁今日確定申請個啲人係咪冇哂機會

HKCC It 伏唔伏

嗰科bilingual communication 伏？升u 率點

哈哈

Conditional offer 15分路過

好有肉地

係咪今日遲去果啲
有offer機會都好微？

讀得過

Hkcc 個social work 係咪唔收人㗎啦

Social science sociology and culture 算大定細科？

NS就不嬲大科嚟嘅
成千個人都有

SC今年就得90人

有咩唔伏
易升u
全部商科？

係呀

寧願全部豬嘅都想升翻UGC

根據返個資料
SC係有人要返去社工嘅
幾多個就唔知

咁我轉到offer入去嘅機會大唔大
2nd choice我揀左都係social science唔記得邊科

總之我一定要轉返到social science科！
咁先有機會升到返做社工！

Hs仲有無位

有冇N展嘅朋友

社工就最好NS la

個時轉offer臨急臨忙求其揀左2科social science嘅就交左

me冇女

聽日仲有冇得報？要幾點到？洗唔洗上網登記咗先？

讀asso都唔好讀明愛啦巴打
再唔係你入去轉番ns都冇問題

想入nursing ?

9半walk in

點過

即係到時開左學再轉？定讀完year1再轉？
上面見有人話4科yr1嘅野9成似

19分邊緣人士 好l慘 已報hkcc mk

me carry you la diu

both ok
裡面大把人轉科啦
有人由hdsw讀ns又有
ns轉sc又有

但第一步最好就比我由原本嘅pr offer轉到做關social事嘅先啦 13號有結果

搭單問 pr可以轉做ns/sc嗎？

唔緊要㗎巴打
Sem 1 SPA SC PSY NS讀嘅嘢都一樣

係PSY 同NS讀左intro psy先 隔離SC同SPA 就讀art of reasoning
之後下個學期掉轉返

[自爆] 有冇人gpa低過我

係啊

唔該曬巴打！聽到定左好多！
以為轉科啲野好麻煩甚至要有要求

過左sem 1之後基本上好易嘅

有business ns offer, 但係本身無修econ, 會唔會好難

你講轉科易？
咁咪跟唔上人地sem1學嘅野

想問13分報商科有機？

我淨係知Social science
btw想做社工做咩報pr

轉科不嬲都唔難

其實事前in左sw hd冇offer
但佢又咁抵死比左pr offer我
點知今日見到又meet到喎衰鬼
拎offer個陣多口問句有冇得轉
吖佢又真係有
但醒起有巴打呢幾日講過hd sw已經冇位咁濟
於是就臨急臨忙轉左相關嘅 諗住點都比pr易上

math 4 phy 5
讀me係咪實冇死

Pr商科嚟
梗係難上sowk啦
轉科通常都冇問題
放心啦

知道可以轉已經9秒9submit左
仲好記得諗住越早轉越有誠意
10:30am就交左網上申請

[member] 唔該哂先 咁我是咪應該去定搵後路先 聽你咁講都妹似冇乜機咁 ［/member]

加密都路識 柒到

祝你入到ugc sw

首選都係CC hs
每年都有一半人入返nursing
頭40又可以入poly yr3
btw好多人yr1 就拎到hku offer quit cc

咁當然CC係首選 但次選cccu你覺得如何？

我覺得hkcc同poly有connection
poly又有nursing 讀 cc始終有保證
city又無nursing 呢科
如果我揀我會去hku space

會慎重考慮點揀
唔該曬有份解除我疑問嘅巴絲先

有錢就收

有無it朋友

得4條2 聽日報有冇機 係咪要睇咩科

*有一科語文4

今日拎offer個陣同佢講
佢會叫你5點前轉 之後就唔知了

利申今日轉左 13號前有通知

有jupas offer可以refund

咁我聽日如果無offer就去埋space啦
謝師兄指點

入nursing就hkcc/space啦

想問下
放榜前有hkcc health studies 既interview
但結果係being considered
依加放咗榜best5 有19分
係咪就咁等OAA system 公佈

係咪無機

點解咁講

Hkcc更稱心

你應該一早報哂佢
Health studies熱門科好多人報
Cc收幾百人
Space收得百幾人 仲快爆

n年前hdme升番三大

個case 係咁..
我15年dse cert攞17分 434333
以前曾經讀過Asso 但讀到year2上學期因爲家庭經濟問題冇得再讀落去 要出黎做野幫手還債

依家做左年幾野 都係想讀返書...因為我真係想讀大學

有冇人知15年dse cert仲會唔會收 唔該

利申 想揀中文

唔係話hd/asso入u率差唔多架咩
但呢到又話hd難入d既

如果你對社會時事議題，政府政策，政府運作有興趣既 可以考慮下報CCCU Public Administration and Management (PAM)
（呢科上年畢業生升學率 74％ 其中包括港大soci, 中大全球研究、中大政政， 城大政政，浸大國際關係等， 不能盡錄...)

呢科會有好多政策，時事既野，要分析下政府係制定政策果陣要考慮啲咩、點樣解決社會問題呀
year1 暑假仲會有政黨 intern比你做 (計學分，姐係要比錢， 仲有可以刷cv, 當interview 果陣都多樣野講 亦都會有FYP；FYP係會包括政策辯論，政策分析，訪問仲會整條片出黎
如果有咩問題可以問下我

利申: 今年畢業有UGC offer 已有幾間大學offer

我會通宵答大家問題再番CITY幫手admission
如果想問多D關於PAM既資訊可以聽日去city ac1 LT-13 好似有個information center係度

記得一早影印定身份證同DSE成績單既副本
各大CC既影印機聽日都會好多人排
八達通記得增值左$150先

想知再講

收！

多謝你

唔覺伏

張籌12：45 等到差唔多2點先入到hall

我以為自己會入到CC架嘛
點知CC都緊

你已經有啦

要點先做到收人呢個位？
份工叫咩名

我覺得一早唔搞定conditional offer，又唔早啲黎排，搞到要排都冇得怨人，鬼叫你唔做多兩手準備

13分同冇3322 講真有啲危
做好幾手準備

有33222啊我

Sorry 巴打們 插下嘴 想問下16分有3322但冇bio同埋係second round報 係咪一樣都有啲危
利申：想入hs

博下無壞，有冇機就唔知啦

hd workload大過asso好多
多好多3字頭既科，同埋要返ic又浪費時間
summer又有野搞，總之成個課程就係麻煩好多

冇 我返啲工冇咩推薦可能 果陣冇學歷搵快錢咋

多口問句 中國語言及文學 我見佢係今年新開

收人情況如何？會唔會已經full曬...聽朝會一早去排

最好有M2底
利申 今年year1 入hku

有frd去交話冇bio都唔太會考慮

無bio真係危
識人上年放榜後apply唔到

咁多人報hkcc 啲gpa, non-jupas實爭崩頭

Cc冇bio就難啲有啦
主要睇有冇bio 有冇3322(nursing council要求) 放榜後多數都會收得高分啲
低分入嘅大多都係in完有conditional offer

如果你對社會時事議題，政府政策，政府運作有興趣既 可以考慮下報CCCU Public Administration and Management (PAM)公共行政與管理
（呢科上年畢業生升學率 74％ 其中包括港大soci, 中大全球研究、中大政政， 城大政政，浸大國際關係等， 不能盡錄...)

呢科會有好多政策，時事既野，要分析下政府係制定政策果陣要考慮啲咩、點樣解決社會問題呀
year1 暑假仲會有政黨 intern比你做 (計學分， 仲有得可以比你刷cv, 當interview 果陣都多樣野講
亦都會有FYP；FYP係會包括政策辯論，政策分析，訪問仲會整條片出黎
如果有咩問題可以問下我

利申: 今年畢業有UGC offer 已有幾間大學offer

我會通宵答大家問題再番CITY幫手admission
如果想問多D關於PAM既資訊可以聽日去city ac1 LT-13 好似有個information center係度

記得一早影印定身份證同DSE成績單既副本
各大CC既影印機聽日都會好多人排
八達通記得增值左$150先

想知再講

我best 5有18入唔入hkcc好？

咁in過 有bio有33222 13分有機嗎？

乜咁痴線 一堆18以上逼住入CC

諗起當年讀asso 嗰種壓力大到痴線
year1 offer 大家鬥搶
year2 起勢咁刷鞋 求reference letter
仲要學點interview

利申已上岸 而家cu讀緊mphil
大家加油啦 得閒會返hhb搵老師吹水
順便睇下你班友仔讀成點

大把人廿幾分都入

幾時報？

今日

Translate 易唔易上u

其他科好地地
衰中/英冇3 仲可以點

Best5 20
有332233
想問清楚今日已經claim左offer係pr
之前都eapp都係呢個
依加想轉health studies 係咪唔可以
救命啊之前未諗清楚就亂咁報

我sem2完咗先退，都可以再報返同一科，睇嚟真喺programmer leader唔鐘意你

有無巴打讀過HKCC SC /NS

兩者有D咩分別

有無巴打係成功例子

唔伏，d fds讀得幾好

有冇engine sem1既Notes
唔該Ching!

business NS

英文1有無機interview?

Ching可唔可以留個tg
身邊無咩朋友/身邊無咩朋友讀cc engine

同問 如果我23342(bio) 之前有報eapp 但冇in 話會優先考慮 係咪都可以收皮

難唔難讀？易唔易駁翻上u?

Engine sem 1 notes 要嚟冇乜用,cc鐵三角加數科,applied computing,開sem上堂先慢慢讀啦！但數可以睇下calculus或者linear algebra預習下

唉收皮了

Cc HM 要幾多gpa先入得翻u

睇下準備下都唔建議？
因為今年無考physics
就黎咩都唔記得曬

收咗 我都係

WK上堂會唔會好甘？油麻地站好似要行好耐

18分 hkcc ns會唔會收 我係網上申請 仲pending緊 好驚

Business ns

想知點先可以做到helper？

大機會

好似要YR2 GRADUATE

大機會收？
因為我係refresh 上年讀左年唔太夠分quit左
上年係放榜嗰日即去 cc咩都唔洗直接收左
依家等咁耐有啲驚姐

睇下當然可以,但唔使咁急睇定,因為sem 1讀嘅cct主要靠上堂聽書,明入面個邏輯,另外英文就睇你底好唔好,跟足lecturer 要求寫essay,中文其實我讀science唔係engine所以未讀,但聽engine人講呢科係上堂先知發生咩事,所以都唔使睇定notes,applied computing 就係普通it野加少少excel,access c++
你dse有考physics但上年考今年冇考?
我睇engine嘅study pattern(1718),一般你phy有lv2,會去到sem2先讀physics 1,當然你暑假pick up返phy會更好,engine 嘅elective你數底同phy好,更容易爆4

14分combine cert sds收唔收

唔該曬巴打既意見
最後兩句都幾關鍵，姐係今個暑假pick up 返physics
另外想問下m2洗唔洗自學埋
會比較好

巴打識唔識有fd year 2升hku year3???????

想問 best5 16分有讀chem 轉con. offer去hs 大唔大機會收？

自學埋m2一定會比較好,我sem1讀calculus冇m12底但暑假有一路睇下herman啲片所以冇追得咁辛苦,同埋勤力啲做哂派嘅所有練習,加埋lecturer神級教學好彩拎到A+ ,linear algebra sem2 讀靠自修A+
不過今年入嚟8C112好似數科有啲唔同,會有新foundation mathmatics比冇m1m2嘅人讀,之後再讀combine咗calculus+linear algebra做一科嘅當讀返m2,(本來分開2科)prob and stat照舊係當m1
自修嘅話最緊要輕鬆啲學,有少少基礎就得,深入啲唔太明嘅留返開學先再pick up,特別hkcc數科lecturer大部分都係神級會幫到你好多,有咩唔明都可以問佢哋

點解我有報名做helper都唔請

Cc science點睇 best5 20搏唔到u就要入

去外國

19分
報咗110 ccl (

全4都要啦 dse好難再上分 唯有轉戰

11點報完都成2點
第2輪既人就咁快冇位

黃埔係咪紅磡地鐵定第邊?

課程上SC係專門讀社會學嗰啲

Ns就自己揀

第一個學期上嘅堂兩者都係一樣

碧街個出口行過去10分鐘
唔想行43M 囉

黃埔地鐵站同紅磡地鐵站行過去都係10分鐘

cu/hku/ust engine non jupas gpa分別要幾多

入左專業傳意英語副學士
好驚 第一年開唔知會唔會中伏呢

文科副學士是咪熱門？
事關英文唔合格 有無可能係waiting list轉正式offer，機會幾大

asso有錢就入得啦 不過要做後門狗 so sad

唔會，啱啱轉咗新名啫，之前叫english for business communication

黃埔mtr

cc呢邊無乜，space就有

今日係咪冇位

而家先知physics II average 出 C
想讀好physicd II緊係reg花師奶啦

有份番hkcc part time路過，不過唔係做收生

hm爆未

黃埔站落車，紅磡灣校園，紅磡站落車都得，不過好似行遠d

樓主今日洗唔洗返cc做helper?

hhb嗰班今日應該少好多人

商科爆哂未

嗰個係咪人

有好多工商業副學士邊個好
Ns?

係咪你

紅磡落車唔使日曬雨淋

咁黃埔站落都係一小段路要日曬雨淋啫

想問下飛機工程易唔易駁得番上u 同埋呢科會唔會好伏

幾點開
一陣去
Business有好多科揀邊科

其實而家都開緊

新開果科中國文學情況如何？

要帶乜

我唔係做收生嗰part，要等樓豬解答

hm年年都最少收400幾人，第二年就走剩一半

仲有3粒鐘

似乎要報嘅尋日都報曬，今日好得閒

Business ns會唔會好多人讀
班房坐唔坐得曬

NS不嬲都係大嘅科目

唔會 呢科好難入
英文一定要有3
五科大約18

入到 5條2 就收

17分 434333
報左中國文學 要返去等結果.....
好驚啊

真心唔該曬巴打
今晚開始溫！

其實商理文社n邊科最多人

Full未

會唔會見到中學同學一齊讀

一定係商同社

唔好呀
比個乞食機會我

呢科應該幾正
不過ME出黎都有得做飛機，呢科相對就好似窄啲
定係佢有公司support，專收呢科啲人 ？

放榜前in過 Being Considered
啱啱1點更新睇過個網仲係Being Considered
利申19分 係咪即係冇機會

同問 ching咩科

見到結果，收佐啦

我都未收到 HS

我都收唔到

係咪未派喳 冇frd收到

廣告設計
冇咪冇 Being Considered先慘
另一邊cccu要交留位費
有冇人知佢下一輪係幾時

自己當年20分入佐去讀又唔好好珍惜，退佐學，荒廢佐一年，現家知道自己收佐會好感恩 多謝CC

我都未收到 希望收啦

屌 點解我讀過都未收到

有AA唔讀走去讀新開果科中國文學
睇黎好多人中伏

2年前放榜前叫我IN , 放榜前已經有offer

一年前我放榜日walk in去都即時收offer啦

你咩科

中國文學

點解既

AA自由度比中國文學大好多啦下話
AA sem2都係讀中國文學概論
CLL sem2變左古典文學
仲有CLL有規定嘅GE科 咩創意寫作 現代漢語結構
依啲AA可以揀但唔係必讀
相反......

同問Hs 放榜前報 仲係Being Considered

Sci +1

又話兩點有message

HS +1 不過係walkin

對課程唔熟報咗CLL

而家都仲係being considered係咪冇機

無啦

同問 放榜前報OAA
利申 非本屆see

+1

Hs 放榜前+1

Dse

我係用Ive fd報
一月面左試之後就being considered 到依家

搵緊後路未

我都係 同分琴日WalkIn嘅朋友已經攞左Offer

有space offer 不過想讀cc

Cccu asso收左

Engine 2點果批仲味有offer

我轉去ifc排隊算

等埋我

同上 cccu評價同賣盤嗰啲搞到我想入hkcc多啲 依加冇機啦

Ching 我都係ive fd

Offer

會是同學嗎

咁多人都有後路

Ching您報左咩科？9號果日ive有冇hd收？

你幾分?
會唔會要等啲人唔交5000蚊先有得比你讀

可能會 cccu 16號交留位費 下一輪又唔幾時公佈 如果下輪收咗嗰4800冇得退

space同hkcc都有offer
但上面有人話CLL冇AA咁好
1516

個website話有offer但又冇收到sms email係咪正常
同係咪要即刻出去比錢claim offer??

勸各位唔好淨係等呢邊offer，有時間既話去搵埋cccu同太空啦，橫掂你都冇其他選擇
我相信總有地方收留你既

15

website 係邊個

OAA ah

Spa
Ive hd 果邊有收但冇去確認學位

有冇人收到hs offer?

我都係 咩都無send過俾我

有冇link

咁樣囉

女朋友等緊

準備定佢唔收？

你幾分同meet 唔meet到offer先

利申15分
報咗engine，岩岩睇仲係being considered

係咪已經可以去cccu交註冊費了

但佢又冇講幾時去claim offer又冇email sms個啲
搞到依家唔知要做乜

前年放榜前第二輪報左accounting 未放榜已經收到offer , in都唔洗in

吓咁您gg架啦喎Ching
我報左hkcc既sw hd
跟住ive sw 收左我 我比左留位費
但係我想讀hkcc多d

係咪有offer嗰啲都冇sms 過嚟？ 一定要log in先知？

**見

hs琴日冇interview 係咩姐係凈睇分?

我都係hs 但冇收到

係咪收皮了

我全部報既frd都未收到

有冇人收到hm offer

反而walk in收左

Hs未收到offer+1

行到冇路行咪番ive報
不過ive冇一科有興趣
所以我人生玩撚完

hs +1

我都係walk in hs wor
都係話after 2pm
想問walkin係幾點交form?

walkin未有

我都係
有冇試過去oaa check

有check過都係being considered

佢一行去交就收左

有冇walkin既巴絲收到message

有同路人
我都係ive sw收咗 不過未比$5000
咁巴打你諗唔諗住去讀ive sw

但係您返ive報就要同dse既人爭啦喎
咁您諗住點呀？

畀咗offer但未收到email同man

但係$5000果到唔係deadline左啦咩Ching?
我呢到唔收就去ive讀呀 反正我都係想讀社工

唔係16號Dealine咩

Bring Consider要7個工作天後再睇 咪姐係過左16號

Being*

有冇科1咗

但呢兩者分別在於咩 唔係好清楚

應該係有人無交錢 再比個位出泥 先到你

咁應該會收

我入psychology但中文二咗
想year2升返上去駛唔駛考返IGCSE😫😫😫

你講緊 socsci?
SC係主要讀社會學嘅嘢 多文睇之類，當然都有少少intro psy其他嘅嘢
NS 就乜都要讀 但係淨係讀intro to ....嘅嘢多
如果你決定唔到可以讀NS先，year2 先轉sc

都係去ive睇下咩情況先
如果真係冇就算啦
疊埋心水出黎做野
怪就怪自己一直都冇努力

想問留位費交咗 之後jupas有offer會唔會返5000蚊

我地fd 係9號
Dse先係16號

正常係咪有SMS 短信㗎？

上網搵過下
SC係無EXAM
NS 就一半一半

無EXAM 但course work多 咁樣會唔會好D

巴打點睇

係啊 fd係9號前
剩返既學費就八月九號前

祝您好運呀巴打

你都加油

見到樓主

唔該哂

！！？

Hs既係咪都係未有人有offer

呢樣好難講 純粹睇你邊方面發揮好啲
有啲人可能course work 功課做得差，但係考試就好鬼勁
不過冇exam 就唔使考3個鐘試

有冇AA有offer

ns未有offer

未有

Being Considered

畀咗offer但未收到email msn

咁我應該COURSE WORK好D 始終會多D時間去做research同修改

唔該哂巴打

坐門口
玩手機
望女

Exam唯一一個好處就係就算course work唔好，都仲有得追
因為你啲group project 隊友可能係廢/free rider

尋日等咗幾耐？
今日好快

IB未有呀...

真心一問 有冇人收到Engine Offer架 全部frd都味收到

不能睇表面

hkcc公關讀傳訊唔讀得過

要收手續費

好想同wk或者hs啲女瘋狂上堂做project
ge reg中西鳩都撞正全男grpmate 想死

11SC NS Being considered

BBA收生點

收到短訊聽日11點去禮堂拎「註冊文件夾」，但我太激動已經出咗去cc諗住交錢
巴打知唔知今日去有冇得攞埋？屋企係大西北

無

收到message喇

In完冇比conditional offer咁就其實都walkin冇分別
都係睇3322 bio 同dse分
你預佢收哂高分個啲先
放榜後嘅你預17分
你dse唔差嘅 其實一walk in就收 唔關你幾點報事

你睇嚟個post已經一堆人等
所以如果分唔高嘅就做好準備啦 佢淨係會叫你等
等完又等 轉頭又叫等埋放jupas啲人reject offer
但就算放其實都係睇分做人
有機會Being considered 直到永遠/比2nd choice你

總要等多7日咁耐？邊到睇到架

我都總味有offer

Oaa個網 有冇報其他asso呀

Walk in直接比offer

Ching幾分
放榜前in左冇得walkin

有冇人收到健康學offer

Oaa仲未有..
明天仲可以walk in?

我都未有

Being considered
但係個網下面有個繳費靈code
咩料

Best5 15

Best 5 17但maths 1 being considered molamola asso都冇得讀

如果你早去 通常會即收架

我12點半先入到Hall 我見隔離有個17分都無直接offer

上年都係即場收offer
但見到隔離係有佢返去等消息
已經知咩料

我之前係eapp到報過 但琴日去左hkcc都轉choice 今日睇果個oaa仲係我之前簡果個choice 點解仲未轉嘅 旅遊係咪好多人讀架

個時見到佢17分都無offer
驚到傻咗

巴打覺得EPC 點
伏唔伏

唔記得左上網睇但收到sms ns

Walkin收咗

巴打gpa拎幾多

留個tg講你知

收左 咁果5000蚊係要點交 去間野度交?

如果七日之後oaa 有offer. 但己經比咗其他asso留位費係咪冇得退
我淨係想讀cc咋

有冇讀it嘅收到offer

最盡16號會出哂offer

Yes
退=jupas ugc offer

ugc degree

有 cccu

我個fd 13分收左

無記錯好似計埋中文best 5 10
or best 5 11但中英要2
差唔多係咁 唔係好記得

13分報ns係咪冇望
係咪已經收爆咗

17分 仲未收到

想問 Hkcc今日(5點半)同聽日仲有冇walk in

Adv話冇位唔收 係咪呃鳩人純粹唔收我

唔該巴打，

派未

IB有冇人收到？

到依家仲係咁。是咪無機

你下面有無繳費靈個code

係好低 我見到都嚇親
都好既我當水泡 安心啲

PSY同BBA HM/MKT 駁入u GPA要幾多
謝樓主

無呀

我都係3項都考慮緊
但下面有個繳費靈code

唔洗諗 嚟科係一定要in先收
同收分唔低 一早收爆

AA都要等 ？
我記得上年walk in完半個鐘即刻收offer

Space我唔知 但如果你純攻中文CLL都ok

認真呢 呢科我見個個都唔洗in wo

443443 econ bio
點解報cc b&m marketing & international business會being considered

我又無喎 點解未收但又會有繳費code

我都係

識人岩岩 best15收左 hkcc hs 。
中英33

咁on9
仲考慮緊就要人交5000

但佢三科都係Being Considered

我以為你講緊對上個嗰 social work一定要in
其他就等下啦 但都報定其他穩陣啲

想問下232233 engine 或者IT 有無機
入去oaa 係being consider

上年hs LQ都係15分

希望大家等緊嘅都收到

正你老母
唔好伏人啦，商科o的女先正

hkcc 慘被煲爆

仲未收到email sms呀

可能聽日有呢

樓主唔應我

唔關asso讀咩programme事，係睇間U嗰個programme嘅要求
polyu ugc hm好似conditional offer係cgpa 3.4左右，不過大前提係你interview要好，in衰左唔比offer你，你爆4都冇撚用
city商科應該多數只係要求3.0，其他U唔知啦

仲係being considered 可以去下cccu
cc上年收爆晒
成個wk campus 爆晒人
拉巴唔到5點 6點都冇位坐
仲未計網吧
連printer 都唔夠用
sem2 果陣佢調晒d year2 上搭正果d堂
我諗比人投訴太勁 應該收夠數就算

HKCC翻譯上u難嗎

有無engineering既人可以講下year 1會讀啲咩
無讀m2
想year1入翻HKu

學生資助 預計畢業日期寫幾年幾日

好後悔咁遲報sw
而家得返SPA offer 諗緊要唔要好

但好多3字頭科反而易過2字頭科攞高grade
btw intern唔一定要返 但FYP一定要做
利申有同學讀HDME

唔會
其實只係分拆出黎

21分都未有offer

Linear algebra讀咩架

有幾多人收到hs offer啦

救命 00後

而家啲小朋友自己Google都唔識

仲未有 pk啦

vector，matrix，埃根value

我都仲未有
打去問話派到15號

mk妹

就係見到有啲話唔駛但係唔知會唔會有啲咩暗地裡嘅要求

Non ju不嬲都黑暗啦

可能已經派晒學位
唔關分事了

嗱，香港non ju就黑暗醜惡嘅

唉

event men hd 上u機會大唔大？

Engine科 HD嗰啲有人收到offer未

IB 有冇人收到offer啦？
希望聽日有啦

巴打知唔知sw收爆人未，聽人講早in個d已經有派conditional offer，不過唔知真定假，因為sw個收分都唔算低，cc會係未有dse成績前出sw嘅offer咩?
利申今日in 驚自己係排隊個班

有啊 希望仲有位啦

會收
過來人
14 dse 16年入cc hs. 今年升cu senior

如果英文得2，應該讀hkcc cccu 定 cuscs既中文好

大家唔好介意我係咁多個po問同一條問題

英文底好有so
SC要你睇好多文
比Simon教上堂仲要冇PowerPoint 加presentation 100% English

隔離中cul好多女

CCN 1018 Intro soc有
CCN2196 soc cul冇

成班好多女，得幾條仔，就係唔知點解幾條仔1 grp

最好有

其實it係咪熱門科 交申請表嘅時候已經同我講可能俾唔到offer我，到依家三個都仲係being considered

頭先HKCC send message話聽日10點-11點攞註冊文件夾
乜嚟?是否必須攞?嗰個時間唔得閒

巴打有無message張圖畀我睇睇
我岩先check左有offer但佢email同sms都無通知我聽日去拎文件

我都係呀

第二個POST有巴打UP左圖

其實佢無SD係咪姐係唔洗去住

但係我啲英文真係好廢
我上年翻space連lecturer講咩都唔知
我驚翻hkcc都係咁

佢最遲16號交錢 但聽日仲唔叫人去拎唔通星期六日都叫我地去拎？

要

睇升咩u

但係佢要有EMAIL副本,點搞阿

咁係咪一定要去拎嗰個文件夾
屌咁啱嗰個時間唔得閒

sor
睇錯 以為佢講yr1

我都唔知 但現家都收曬工 佢地都應該唔會send email黎啦
我今日打過電話去問點解收唔到 佢地就話 可能太多學生 要等下 應該今日之內會有
但家陣十二點都黎

我覺得係唔會SD SMS+EMAIL都無
如果無上連登既話就真係唔洗拎文件都似

考慮緊聽日好無去拎 定係佢會寄黎？

佢EMAIL度就話如果係個個時間度無拎到文件 你既學位就會無效 佢會派畀其他人
你授權畀其他人幫拎啦

唉 岩先睇多次封EMAIL,聽日一定要去拎阿

但係我地真係咩都無收到
就算佢真係咁樣入我地位，我地都有充分理據解釋唔黎既原因

無offer就係咁先戈，好似一早收哂人

上面張圖位巴打係讀CLL 但我係ACC喎 會唔會唔同科分唔同日子嫁
而家好混淆

我同佢一樣都係文科個邊，但我都無收到

有冇ching知道飛機工程個hd升翻上大學個機會大唔大 要求會唔會太高太難

咁聽日應該要去了 我諗最多都係個時段唔同姐 好似文科就11-12咁..唔會顛到分兩日黎畀掛

係咪應該跟番佢個時間去？

Hs既朋友係咪都仲係being considered

Hi點都有我陪你呀巴打

我地又見面 今日去左space in science
巴打有冇後路

你既話係啦 你同UP圖個位巴打都係文科

其實有諗過會唔會係其實派錯offer俾我 所以先收唔到

唔會啦ON99
我3點前無OFFER仲話考慮緊 但係佢下面就已經有繳費靈個CODE畀埋我叫我交註冊費
明顯係佢地SD 少左畀人

咁其實你有無寫到「已獲取錄」

Cu senior gpa 收緊幾多？

而家有阿 3點前睇仲係話考慮緊

唔理了，我聽日直接去撞下板好過

你唔驚啦你文科同上面個巴打一樣
我驚都我驚D先啦我唔係文科可能真係聽日先拎

其實你得閒咪去埋了解下 坐係到等不如直接去睇下

佢收晒工我而家唔係度等仲可以點 打電話都無人聽啦

講緊聽日呀 現家就算吧啦訓覺好過

我聽日會去阿 柒就柒啦
如果咁岩見到個柒左既人唔好相認

話說今年好似收得好緊
有fd同我一齊報同一科 best5 14-17
我有offer佢地冇
佢地話收唔到offer既時候 我唔知講咩好

聽日早少少打電話去問左先

我驚起唔到身

超收會俾人屌

你估真係咁易認到咩

你見到個肥矮柒毒既人唔好笑佢個個係我

咁抵死啦

畀d支持我巴打

唔係年年都超收咩

見到會扮見唔到架啦放心啦

祝你好運
話說尋日對分嗰陣 我隔離個男仔好似緊張得濟漏低咗成績表 唔知佢拎返未呢

咁講我仲sad

去左Space apply biomedical sci但唔收 話我冇生物得chem 唔會優先考慮
結果去左cccu in個marketing就即有offer
但心入面尚存對hkcc既濃厚寄望

人海茫茫之中都認到你既話咁hkcc都真係好細下

gay test
btw等個陣好多家長，唔明點解要跟埋黎

你想像下有頭髮既佢就係我

ok咁應該好易認

家長點都會擔心既
但多得佢地搞到好鬼多人

兩樣差好遠過hs/biomed 同marketing
見你space同cc都報 Cccu唔揀翻Science個邊？

我都覺我有少少似v

真係好鬼逼 企到腳仔都軟埋

少少似v？ 我有無理解錯你個v字

你應該無 我地隻眼好鬼似

如果我用幾年前嘅DSE分去報會唔會收我
個分夠入一大，只係JUPAS未必收，我又唔想再重考DSE姐

無圖好難討論到
咁過隔離台推post好似仲合適過呢到推

上面咪我張圖
你話去娱樂台？ d腦殘粉好可怕，狗咁款亂吠

可以！試下啦！

廢事係咁係到推post啦 啲人一陣以為有咩特別事件

有道理

聽日仲收人？ 幫朋友問

聽日12點去 係咪好快就走得

一早報咗hkcc hs, 有conditional offer 但中文2咗，琴日試下去claim offer 佢話如果有人forfeit 個offer 就有機會將啲位比我呢啲meet唔到offer requirement嘅人 我25433(bio)2

有冇機？ 已經報定其他院校但都係想讀cc

自己本身好想讀nursing 所以asso猛咁報呢啲有關既科目
但見兩邊都係因為衰自己冇揀到bio 所以諗住穩穩陣陣打個底 報一個商科架先 廢事真係冇書讀
同埋我印象中我今日去cccu填form揀科個陣都好似冇乜sci科關於nursing個邊既野 所以都冇報到了
順帶一問 cccu marketing其實得唔得

Business management 爆唔爆？仲未有offer

335444(冇bio) hs
即場冇offer其實係咪代表完全冇機會

咁過往有冇成功例子？

話說報名份野妹好似有個位問從邊度得知cc
有個學生妹寫連登
不過睇返個樣我又不感意外

好似冇得walk in 我係收到email叫我今日in

cc個condition唔係中英文lv2或以上加求其3科總分12或以上咩？你邊忽meet唔到個offer

HS個conditional offer係 33223 (bio)

講真個句，cc沒有不賺錢的理由，點都有位塞俾你，只要過到個condition已經穩入 識好多人連interview都冇去都有offer。上年收多左好似千幾人，逼爆WK 不過唔知今年境環如何

未夠18係咪要簽家長同意書

同你一樣 未有offer

ching係咪walkin完叫你今日兩點check

係呀 我十一點籌以為一定有機啦
點知 係咪呢科未派咋

屌我3點9嘅...佢仲要快好多咁排條橙色隊...仲以為入硬實冇死

今日冇offer可能聽日有呢

明天應更好應更 平時唔夜瞓..而家好眼瞓..但係冇心瞓...

多唔多人報IB
有冇人知呢科伏唔伏

食咗幾晚安眠藥 但都係瞓唔到

下世一齊報定eapp

今次真係超級大傻仔
唔retake了

驚唔驚冇書讀 ..真係冇書讀打算點打

我之前報埋cccu 所以算係兩手準備
再唔係就bu cie

我乜柒都冇...聽日鳩衝cccu

加油！ 希望到時見到你啦

係hkcc先真

今次求相認啦
利申紅巴借ac小gay

Nooooo
我都係想要offer多啲

當我冇講過 大家咁話

有冇ching知道轉OAA choices派左結果未？ 佢話13號前有sms但到而家都冇…

咁我唔清楚 我成績係32333都入到，冇記錯我個年係有兩類conditions，中英有lv3，best5 total12分/中英lv2，best5 total14
利申business management 商科仔

ching唔洗咁大壓力，大把出路，放鬆d，可能一陣就有offer
between等你讀完兩年asso，好似我依家咁，7月中都仲未有ugc offer仲驚

我極度懷疑因爲舊果個學生身分仲係cc所以影響佢比offer我

SW應該好早收爆人，因為上年超收今年cut左1/3位(批社工牌嗰邊迫cc一定要cut人
其實walk in應該已經無，就算有都係啲老師hea in完叫你返去等

機會微啲 cc佢跟Nursing council 要有3322
基本上同每個未有offer嘅都係話有人唔要offer就會放
有冇報其他間 你英文5應該易收你

真心咩
佢咩樣先

想問下 engine 同 me hd收爆味

我都想知

自知機會唔大 報咗space喇 space得hku有senior intake都照讀冇計 自己本身想入返poly

Space收到offer未
明呀 入space嘅話poly就唔洗諗啦
唔係得hku嘅 Cu都有senior intake

Space 前日walk in直接有offer
原來cu都有 應該得三兩個senior intake上得返cu?

希望係咁啦 大家咁話啊...等陣就有架啦應該

又唔止咁少嘅 但cu gpa都要比較高
Conditional offer嚟講Hku 3.01 Cu要3.4

要講嘅話仲有twc senior entry
Space學費貴到乜咁 加油
同記得補翻個3322

好驚呀Ching 我都11點籌

原來有咁多同胞屌

頭先去完claimoffer 見到都幾多人walkin

搏下入到cu都唔錯 不過而家講咩都假嘅
Space兩年夾埋貴hkcc 4萬 第一期今個暑假要自己打份全職交咗佢 唔想俾屋企人負擔
我已經開始準備緊retake啲嘢喇

仆街依家先出門

IB仲未有..
Cccu walk in 收到IBM了..

今年係11分或以上

13分都係冇offer

巴打你住邊頭
唔係屯門既話就仲有機

仲塞緊車 點算好

岩岩好趕得切

收到offer嘅可唔可以講下自己幾分同報咩科

聽日仲有冇得報sw

有冇mk 既巴打

full

收到offer 但截止時間之前冇去到claim
應該點做

再見

best 5 21

琴日in CLL兩點仲係being considered

望住being considered 真係好慌

啱啱打電話去hkcc扮話想walkin所以預先問咗仲有無位淨先，我問飛機工程同me hd，佢答我「哦，呢兩科唔洗interview呀 你四點前嚟就ok 兩科都仲有位淨」
Dklm...有位淨你hold住唔派想點，第一輪申請嗰時已經報咗名，到依家都仲係being considered.. 咁我咁早申請嚟托柒咩 walkin仲着數

有冇得再apply過

Science 有幾個best five 24,25嘅人過咗時間send email 問lecturer可唔可以比offer佢,結果當然唔會比

2017dse 15分但英文2咗
上年喺cccu但今年想轉嚟hkcc就用oaa報名
我原本讀psychology就報返psycho
佢email話7月12 2點開始分批派offer
但係到依家我仲係being considered
啲frd已經有晒offer可以去交錢，咁我打去問佢又話派到15號叫我等等
會唔會最後真係冇offer讀唔到？
另外想問係咪2017dse又用oaa報咗名就唔可以walkin
淨係報咗hkcc如果唔收真係唔知點算好

諗緊若果15號都係未有消息就去cccu交留位費
但16號之後有人drop offer既話直卜過番去hkcc好唔好
當佢hs收我 係marketing收我 咁仲去唔去好？
利申：已有cccu marketing offer

*hs唔收

Cccu marketing收幾分？

sem 3 4 係咪好辛苦？

我16 不過上年既

商科有冇人派咗？

11號11點等到而家 乜都冇

Same

商科應該係未派

問左我個科仲有位 又唔撚派

佢唔係咁仆街等到16號先派呀？
被逼虧5000俾其他asso

一門生意嚟 應該夾好咗

早知唔咁早報啦

咪係
依家得cccu it收我 但我想讀hkcc it

前日申請咗轉offer 去 HM 依家仲未有消息
喺唔喺代表轉唔倒架啦

想問下社科有冇人已經收到offer?

點解我會login唔到

it9

it上年超收n多

想問下reference number 喺邊

真係 ？

3xx人

咁Science engine 都係差唔多姐

以前好似150-200
non ju個分水漲

上年科科都超收人啦

上年過10分就收
cc發覺出事 今年又收緊返
勁多人爛

有冇中文系嘅人放榜walk in但已經有offer

有無派

Still waiting

一早報eapp咪唔洗咁辛苦

我best 5 13分經OAA 直接報比左offer

問返啲Frd話一早經Eapp 報 唔洗interview都會比conditional offer

已經第三日仲係being consider 我屌

一樣 諗緊打去問15號幾點之前會出最後一批
同埋問下自己嗰科仲有冇位

報咗都係要等

可能等到16號有人唔交錢先叫我地 唉

原來我坐後備座

如果我無offer就要retake 唉

祝你好運啦Ching

最後一輪仲有冇機 我個科仲有位

同埋星期日休息 打去都無用

唉 琴日先去cc報engine
頭先兩點睇結果淨係being considered
我18分 335(3)343 phy ba 仲有冇機
定係已經要等人16號唔交錢先有機

最衰自己on9
之前拎左space engine hd offer就算數
見到呢個po先去左報cc
好驚冇書讀 space hd又好似好伏

有冇人報左engine收到offer?
可唔可以講下你幾時去報

上年十二月報 到依家仲係being considered

中文系有冇人有offer？

有CLL offer

係咪冇人有offer

今年cc醒左啦

唉 唔好呀

我都唔知

Walkin第一日11:30個場

放榜前報左AA，in完到而加都無消息

又唔得罪依加班cc學生 又可以撚狗咁撚你班dse雞

你幾分幾時報？

我17分 434333

12號1130去到報到依家都considered

我11號930報到依加都considered

如果唔收係咪過左15號都唔會講

11號3點3
17分

應該會係oaa個網講no offer掛

屌你老母
20分都未有

有冇巴打知hkcc engine asso上u嘅話,英文2咗洗唔洗考返3定考ielts

巴打 其實仲有無機收人 咩科都好 同埋身邊有無同學無五科二

CC今年做左咩

Hold住啲位唔撚放囉 等你班傻仔知難而退報其他cc

我想讀書呀 試過打去求情唔知有無用

日日等消息 好煎熬

Last day喇 我好怕都係being consider

就算唔收都早啲通知等我死咗條心嘛

咁夜，仲會有咩

唔係會派埋15 跑咩

星期日佢地有人返工咩

電腦派 唔關事

隔離post 如果聽日都仲係收唔到offer咁就byebye了

有冇人walk in攞到取錄通知書但喺OAA到無繳費單編號

如果15號先有offer唔通即刻出去拎？

HKCC 會寧願收一個2月就報但得13分嘅都唔會收一個Walk in但20分嘅

我十二月報，best 5 15，都仲未收到，點睇

最後一刻會叫你 好濕鳩

唉，希望啦

俾D希望你
不過俾你入咗就唔好hea

人文及傳意喺邊間campus上堂

WK

FF多咗 邊會有錢唔收

但上年17號先最後一日
1點了都未有

巴打 我想喊 being consider左四日 果種心情

我申咗轉offer 依家都未收倒

11號已經申請咗轉

兩點派

一定唔會hea讀